利物浦 神秘力量再湧現

利物浦 神秘力量再湧現
球場上 公平球例早被污染
今日我 反利又再肩並肩
當年情 此刻是添上新鮮

全靠羅杜利哥(羅哥)幫手

神你老母秘咩兩球十二碼都係憑我哋自己實力博返嚟

幾年都係80分鐘後反勝

第二球係羅哥送

十二碼浦
隊垃圾要靠兩個十二碼先贏升班馬

對面無啦啦送十二碼都唔神秘？！

我覺得88分鐘入波唔計

哥哥

神奇更衣室

對面冇十二碼都神秘啦

咩歌

收左錢

你神秘啲 冇人知幾時中你啲針

Between,死屍聯個班福特同樓主係咪有親戚關係

羅杜里歌，好波喎，令反利一肚火

咁點先計 死鏝市狗

條撚樣搞到冇得同fsg焦土

好撚憎佢 千里走單騎送十二碼

幾時西咸喺曼市

條鹹家產做架兩

拼音打錯 想講咸市

利狗真心想輸焦土都要送十二碼

買唔到人真係唯佢是問答

猁十二定十二浦好聽d？

Livarpen

幾好聽

郭富城嘅《弱》

樓豬邊間教會

第一場就靠神秘力量，幾時到季尾

吓 好啱音喎

第一句跟咗pokemon 唱

唔好意思
借一借個位嚟

我為大家介紹個球員

佢叫Calum Chambers

19-20年賽季眾多阿仙奴後衛當中，
最高的是張伯斯，有著66.67％的攔截成功率

[/quote]

唔係歌

唔借

樓主文中既當年情就係指當年幫痢護空門果單？

我中立嘅 賓sir今次做得好！

冇問你借
你柒咗

為拗而拗 白痴狗

根本琴晚呢跟撚住嗰盤嚟開